中大同學唔好撤，一撤一定比黑警即時清算

一撤就會同和你飛行動一樣，冇下次，香港勇武思想靠你地，你一撤，全港大學就會比黑警攻陷，同埋黑警一定即時清算

推

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

推

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

久攻必破

咁公道d講...如果黑警要攻一早攻左入黎啦...

間間U都咁講既話，咁咪有8個campus要鳩守？
消耗幾多人力物考？

咁公道d講...如果黑警攻到一早攻左入黎啦...

Cu比人影到大量生產火魔法，你覺得咁易走得甩？

火魔法運出去用，唔需要存放係CU
再講你係CU公共地方搞，唔係宿搞
佢可以入邊個數？

但係D殘留毒氣唔講笑

點運遲d一定check得更嚴
我都諗唔定撤定唔撤好

攻咪攻囉
電腦嘢，魔法清走晒，你咪入嚟拆晒啲building
外國睇你黑狗又柒
你搞爛campus又中咗我地圈套，延長罷課

你睇下今朝情況，就係因為我地困哂D手足係CU
為左一條吐露港公路、東鐵線，再加紅隧
其他地方完全無力塞
情況就好似黑狗為左一間CU，令我地12號晚各地開花大成功
14年已經話左俾我地聽，固定佔領係無意思，因為港豬好快會適應，自動波行其他路
流動佔領先係今次運動精髓

唔好自己拖死自己 你頭幾日就話黑警攻
過部份人be water啦 咪變2014

中大好撚污染
為手足健康建議撤

人地果晚退 你就以為攻唔到....

推，唔好撤